除咗淨係9行同直接佔領之外，不如試下罷工？

夠哂非暴力啦呢個
成日有班on9話返工不了，咁不如直接罷工咪返囉咁
又可以癱瘓香港經濟
起碼好過日日紅日行完算，根本冇咩影響
咁搞法政府唔會做嘢的
一定要有進一步嘅行動

點睇

無工無得罷

你叫佢哋出嚟鳩行打卡舉下牌就得
罷工不了

罷工係癱瘓自己經濟，唔係癱瘓香港經濟，私人公司咁做之後俾藉口老細炒你，公務員咁做就有用，但係10個公務員9個hea住做，有幾多人會肯咁做

個個行完打個卡就算
我係淋病都唔撚理你哋啦屌

12號罷工就差唔多。

話你太睇高港豬好,定太睇低香港人返工決心好？

屌唔通點，唔通等運到咩
唔承受返啲風險，你覺得就可以焗9港共轉軚？
個個都咁錫身，最後送中咪輕鬆過囉

係我蠢我天真
但咩都唔做就咁畀送中條例通過，我覺得好唔甘心

this is hong kong

有幾多人肯犧牲，一定係個人利益行先，香港特色

咁玩定焦土都得

你叫香港人罷工？

聽日返工，不了

你係fb叫，唔好連登講唔該

係連登打飛機千幾二千正評出到去都唔會有人理你

真係得擺工，擺課先有用

我一早都話和理非非係弱智，咁又有乜用，你睇下d天才係要發起個遊行係第二日要返工既日子，衝果班仲勁，有一百萬人果陣唔衝，走淨幾十個果陣就去衝，一日有班和理非非係度拎道德光環就幾多人都冇用，雨傘夠多人，黑警幾個走埋嚟走成班淨係識走，唔夠5分鐘人哋幾個人就搞掂幾萬人

邊個衝邊個鬼
小麗老母好嘢
左膠好嘢

老實講 罷工同勇武比係有用啲（搞唔搞得起另一回事
始終大家都係無訓練無組織嘅平民 多人過警察都一樣唔夠打
反而如果夠力搞跌股市 成班喺大陸洗黑錢嘅大陸官係會淆

嗰一百萬人咁多中老年、拉家帶口嘅
點睇經濟能力都強過佢地嘅武力啦

我已經決定咗罷工

供樓人士：咪玩啦...

嗰一百萬人有幾多係肯衝有能力衝？
呢啲野唔係叫嗰時有人就得 根本你一講衝 啲帶仔嘅、老嘅、支持和理非嘅就會走